有沒人覺得社交軟件好恐怖

每個人都想將開心既野分享出去比人知，去旅行，食好西 etc。
出發點沒錯，但當你活係自己既生活時，
睇十個post/story，你會覺得佢地咁識歎！
睇廿個，你會覺得羨慕佢地！
睇卅個，你會覺得自己既生活係唔係太乏味！
再睇落去，你會懷疑自己，再逐漸變到想去旅行，食好西，再po去同人分享。
唔好唔記得，你睇緊既係唔同人既 po，
集百家之事，再獨攬上身，
其實你本人係唔係真係要呢d生活？你承唔承受得起呢d生活？
稔黎下覺得，呢d會潛而默化改變人既社交軟件真係好恐怖…

冇喎
睇兩睇覺得唔關我事就無必要睇落去

你d frd po出黎既都唔會影響到？
係既話，巴打定力夠！

更恐怖既係連登

絲打有見地！同一個道理，但唔止係生活事項，甚至係價值觀！
所以要記住上連登，勿認真

會有幾大影響，個個人生活方式唔同

雖則生活方式唔同，但大家背景相似，唔多唔少會動搖內心

退一步海闊天空

如果你會羨慕人，你地嘅背景又點會相似
人地可以不停去玩 食好野，如果背景相似而你自己又俾人影響到，點解你自己唔做？

唔覺
只係覺得你係一個無自制能力既on9
人做咩你又做咩
好啦 你話日日都睇到無計啦
咁你唔識唔睇咩
最on9係咩
唔知自己on9反而去怪係其他野影響你
幼稚得黎帶點自傲

冇

除左見到d人條女好撚索會唔抵得之外
不過呢個唔關social media事，我行出街見到靚女都會咁諗

我覺得屋企牆過點教影響都好深

上連登勿認真就緊係啦 ，留言既7－8成都係憤青毒撚